我中左日本六合彩...

300yen
係咪去返賣六合彩d鋪頭攞錢就得？

係，買張機票去拎啦

200 yen買，但中3個字得300yen？

原來係1000yen

一定要返去拎
拎個運氣